香港有咩行業最有潛力搞自動化？

洛杉磯自動化港口

HKTVmall自動化貨倉

三藩市自動化藥房

自動化建造

自動化廚房

bookmark

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

[size=4][/red]
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫

自動化執法機關 我寧願要RoboCop都唔要香港警狗

物流

所以咪裝天眼監控

自動屌鳩政府

五毛

有無物流業人士講下多唔多公司用

我見好多儲存物流既公司用左blockchain 技術應用係物流上
我諗未來幾年 好多物流 （行李運送 etc)會用依方面科技，做點對點運送 人力大大減低

黑警

pish